馬化雲入🚬

又call g

我絲打

LM

有鳩的妖魔？

咩事。。

條女自稱處女

有冇第二張

小心身體

你又叫雞呀

TINDER MATCH

個bra 似 A cup

丟你老母

叫動物仔入嚟屌菊花

港女係冇波

全程用套

有無吉穿呀

收

小心啲啦

做乜關心我

驚你有愛滋病

我浪子 請不要關心我

Tinder點send msg俾對方？
利申：未玩過tinder

MATCH完9UP

交換CONTACT

出黎飲杯野

之後做正經野

點同對方match?
利申：真係未玩過唔識

大頭相

互LIKE

屌，原來要俾錢信用卡過數先可以對話，9也不屌

之前先話tinder識唔到女 我屌你老母

唉。。好煩架啲女

扑完又想一齊，又問我地咩stage

買MTCH對沖

好多男人，有錢就身痕

LIHKG @ Android

樓豬就係呢隻G 中招?

搞到呢個post都上埋熱門

高質🤟

樓主中左招

Call 咗隻A cup G?
btw 有性病就唔好害人啦

有冇多啲圖

叫雞條女正唔正，你知喇 揼骨條女唔正就好大鑊架嘛

rip

1177 呢排點
好耐冇睇你9up

佢發燒 以為中左肺炎

你係1177 邊個

弟兄